一日升一日跌，阿婆都識玩

升就升少少 跌就跌多多

妹緊咋阿婆

咩事